\documentclass[a4paper, oneside, final]{scrartcl}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{soul}
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}

\usepackage[hmargin=2cm,vmargin=2cm,noheadfoot]{geometry}

\titleformat{\section}{\large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\pagestyle{scrheadings}
\renewcommand{\headfont}{\normalfont\rmfamily\scshape}

% add the symbols for email and phone contact data
\cofoot{
%\so{Av. Xxxxxxxxx xx Xxxxx, YYYY - São Paulo, SP} \\
%\so{ {\Large\Letter} 
suelengcarvalho@gmail.com \ 
%{\Large\Telefon} 
(11) 99336-7069
%} 
}

\begin{document}

\begin{center}
\textsc{\Huge{Suelen Goularte Carvalho}}\\
\ \\
%{\small \tt Pretenção Salarial: R\$ 10.000,00 CLT Full}

\section{Objetivo}
	ARQUITETO DE SOFTWARE | DESENVOLVEDOR DE SOFTWARE SÊNIOR \\

\section{Informações Pessoais}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{3.5cm}p{3.5cm}p{2.5cm}X}
Telefone:           & 11 99336-7069   & E-mail:        & suelengcarvalho@gmail.com \\
Data de Nascimento: & 26/02/1987     & Estado Civil: & Solteiro\\
Website:            & www.suelengc.com.br %& Linkedin:     & http://www.linkedin.com/in/suelengc/pt 
\end{tabularx}

\section{Resumo}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{X}
	7 anos de experiência em análise e desenvolvimento de sistemas web nas plataformas .Net e Java. 1 ano de experiência na plataforma mobile Android. Forte conhecimento em arquitetura de software. 2 anos em docência na área de desenvolvimento de software. \\ \ \\

    Entusiasta de métodos ágeis com ênfase em Scrum, comunicativa, altamente empreendedora, com disposição para desafios e projetos inovadores. 
\end{tabularx}

\section{Formação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
2010$-$2012 & Pós-Graduação em Gestão Estratégica de Projetos\\
            & Instituto Tecnológico de Aeronáutica, ITA\\
            & \\

2005$-$2008 & Graduação em Análise e Desenvolvimento de Sistemas\\
            & Faculdade de Tecnologia Diamantes, FATED\\
            & \\

2003$-$2003 & Técnico em Processamento de Dados\\
            & Escola Profissional Nossa Senhora de Fátima, SENAI\\

\end{tabularx}

\section{Formação Complementar}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

2012       & Gerenciamento ágil de projetos de Software com Scrum (20h)\\
           & Caelum\\ 
           & \\

2012       & Otimizando o Fluxo de Trabalho (8h)\\
           & Virada Ágil - Thought Works\\ 
           & \\

2012       & Google Maps Engine (20h)\\
           & Google\\ 
           & \\

2012       & Google Maps API (20h)\\
           & Google\\ 
           & \\

2012       & Google Android Hands On (8h)\\
           & Tempo Real Eventos\\ 
           & \\

2010       & Academia Java (128h)\\
           & Globalcode\\ 
           & \\

2010       & Álgebra Linear (120h) \\
           & Universidade de São Paulo, USP\\
           & \\

2009       & Tópicos de Programação (60h)\\
           & Universidade de São Paulo, USP\\
           & \\

2008       & Academia .Net (VB, ASP, C\# e ADO) (144h)\\
           & Ká Solutions\\
           & \\

2004       & Inglês (240h)\\
           & Escola Profissional Nossa Senhora de Fátima, SENAI

\end{tabularx}

%\section{Certificações}
%
%\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
%2011        & SCJP --- Sun Certified Java Programmer\\ \\
%\end{tabularx}

\section{Atuação Profissional}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & MapLink \\
Cargo       & Arquiteto de Software \\
Período     & 08/2012 $-$ Atual \\
Atividades  & Atuando na definição e otimização da arquitetura de softwares web de geomarketing e API de Mapas para aplicações Android. Atuo também na implantação de Agile para desenvolvimento das tarefas dos projetos e dia-a-dia. \\
            & \ \\

Empresa     & Liberty Seguros $-$ Emphasys Consultoria \\
Cargo       & Líder de Projetos Web \\
Período     & 04/2011 $-$ 07/2012 \\
Atividades  & Atuando na liderança de projetos web que utilizam as tecnologias VB.Net, ASP.Net (framework do 1.1 até o 4.0 e Visual Studio do 2003 ao 2010) e SharePoint 10. Minhas tarefas incluem análise e desenvolvimento, análise de viabilidade tecnológica, elaboração de cronograma, definições de padrões e arquitetura utilizadas no desenvolvimento, elaboração de diagramas de comunicação, classes, dentre outros, gerenciamento de expectativas e mudanças. \\
            & \ \\

Empresa     & Serasa Experian\\
Cargo       & Analista de Sistemas\\
Período     & 10/2010 $-$ 04/2011\\
Atividades  & Implantação da gestão ágil na equipe de manutenção corretiva. Desenvolvimento Java Web (utilizando Eclipse, Websphere e Harvest). Desenvolvimento VB.Net e C\#.Net (framework 1.1 até 4.0 com Visual Studio do 2003 até 2010). Implementação de métricas para melhoria da qualidade de desenvolvimento de software. \\
            & \ \\

Empresa     & Liberty Seguros $-$ Stefanini Consultoria \\
Cargo       & Analista de Sistemas Sênior \\
Período     & 11/06 $-$ 10/2010 \\
Atividades  & Desenvolvimento e manutenção de sistemas e webservices em VB.Net, ASP.NET e Javascript utilizando arquitetura de multiplas camadas e SOA. As principais atividades incluiram desenvolvimento Web, elaboração de planejamento e cronogramas, negociação de prazos, definições de diagramas junto a área de arquitetura, acompanhamento de homologações, suporte aos usuários e delegação de atividades para outros analistas. \\
            & \ \\

Empresa     & Intersaúde $-$ Emphasys Consultoria \\
Cargo       & Analista Programador Pleno \\
Período     & 09/2006 $-$ 11/2006  \\
Atividades  & Participação em projetos de desenvolvimento utilizando Visual Basic e Delphi. \\ 
            & \ \\

Empresa     & Signa Logística do E-Business \\
Cargo       & Programador Pleno \\
Período     & 04/2006 $-$ 09/2006  \\
Atividades  & Desenvolvimento de sistemas utilizando multiplas tecnologias $-$ ASP, VBScript, Visual Basic, HTML, XML, CSS e JavaScript. Desenvolvimento e manutenção de stored procedures, triggers em sistemas Oracle e Microsoft SQL Server. \ \\ 

\end{tabularx}

\section{Atuação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Caelum \\
Cargo       & Instrutor \\
Período     & 10/2012 $-$ Atual \\
Atividades  & Treinamentos dos cursos FJ21-Java para Web e PM83-Gerenciamento ágil de projetos de Software com Scrum. \\
            & \ \\

Empresa     & Universidade Bandeirantes, UNIBAN \\
Cargo       & Professor \\
Período     & 04/2009 $-$ 08/2009 \\
Atividades  & Professor da disciplina de graduação Desenvolvimento Web. \\ 
            & \ \\

\end{tabularx}
\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Faculdade de Tecnologia Diamantes, FATED \\
Cargo       & Professor  \\
Período     & 06/2008 $-$ 06/2009 \\
Atividades  & Professor das disciplinas de graduação Desenvolvimento Web e Práticas de Orientação a Objeto com Java. \\ 
            & \ \\

\end{tabularx}
\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Faculdade Paulista de Artes, FPA \\
Cargo       & Professor \\
Período     & 05/2007 $-$ 07/2007 \\
Atividades  & Professor da disciplina do curso extracurricular Desenvolvimento Web com PHP. \\ 

\end{tabularx}

\section{Idiomas}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
Inglês      & Avançado\\
\end{tabularx}

\section{Conhecimentos}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{4.0cm}X}
Médotos Ágeis:         & Scrum, Lean, XP, TDD \\
Praticas:              & Design Patterns, Orientação a Objetos \\
Linguagens:            & Java, JSP, Servlet, JSTL, EL, C\#.Net, ASP.Net, VB.Net, ASP, PHP, C/C++\\
Tecnologias:           & HTML, CSS, XML, XSL, DTD, Javascript, Json, Ajax, Transact SQL \\
Mobile:                & Android, ActionBarSherlock, KSoap2, API Fragments\\
Frameworks:            & .Net até 4.5, Spring, Hibernate, JQuery \\
Banco de Dados:        & MySQL, Oracle e Microsoft SQL Server \\
Servidores:            & Websphere, IIS, Tomcat e Apache \\
IDE's:                 & Eclipse, MS Visual Studio\\
Versionador de código: & Github/Bitbucket, Source Safe/TFS \\
Aplicativos:           & Photoshop, Ilustrator, Dreamweaver \\
\end{tabularx}

\section{Publicações/Palestras}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

30/11/2012 & Palestra - Esquartejando sua Activity com Fragments\\
           & DevFest\\ 
           & \\

06/09/2012 & Palestra - Padrões Para Implantar Métodos Ágeis\\
           & Agile Brazil\\ 
           & \\

04/08/2012 & Palestra - SOLID em 5 minutos\\
           & QConSP\\ 
           & \\

08/07/2012 & Palestra - 7 Padrões para Implantar Métodos Ágeis\\
           & The Developer's Conference\\ 
           & \\

05/07/2012 & Palestra - Deixando sua Interface Mais Bonita com Shapes\\
           & The Developer's Conference\\ 
           & \\

09/03/2012 & Monografia - Padrões para Implantar Métodos Ágeis\\
           & ITA\\ 
           & \\

25/09/2011 & Artigo - Padrões para Implantar Métodos Ágeis\\
           & MiniPLoP Brasil\\ 
           & \\

\end{tabularx}

%\section{Interests}

\end{center}

\end{document}