\documentclass[a4paper, oneside, final]{scrartcl}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{soul}
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}

\usepackage[hmargin=2cm,vmargin=2.5cm,noheadfoot]{geometry}

\titleformat{\section}{\large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\pagestyle{scrheadings}
\renewcommand{\headfont}{\normalfont\rmfamily\scshape}

% add the symbols for email and phone contact data
\cofoot{
%\so{Av. Xxxxxxxxx xx Xxxxx, YYYY - São Paulo, SP} \\
%\so{ {\Large\Letter} 
suelengcarvalho@gmail.com \ 
%{\Large\Telefon} 
(11) 9336-7069
%} 
}

\begin{document}

\begin{center}
\textsc{\Huge{Suelen Goularte Carvalho}}\\
\ \\
%\textsc{\huge{\so{Suelen Goularte Carvalho}}}\\ \ \\
%{\small \tt Pretenção Salarial: R\$ 10.000,00 CLT Full}

\section{Objetivo}
	LÍDER DE PROJETOS / SCRUM MASTER / ANALISTA DESENVOLVEDOR SÊNIOR 

\section{Informações Pessoais}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{3.5cm}p{2.5cm}p{2.5cm}X}
Telefone:           & (11) 9336-7069 & Email:        & suelengcarvalho@gmail.com \\
Data de Nascimento: & 26/02/1987     & Estado Civil: & Solteiro\\
%\                   & \              & Linkedin:     & http://www.linkedin.com/in/suelengc/pt 
\end{tabularx}

\section{Resumo}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{X}
	7 anos de experiência em análise e desenvolvimento de sistemas web, 2 anos de docência na área de desenvolvimento de software. \\ \ \\

    Entusiasta de métodos ágeis, comunicativa, altamente empreendedora, com disposição para desafios e projetos inovadores. 
\end{tabularx}

\section{Formação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
2010$-$2012 & Pós-Graduação em Gestão Estratégica de Projetos\\
            & Instituto Tecnológico de Aeronáutica, ITA\\
            & \\

2005$-$2008 & Graduação em Análise e Desenvolvimento de Sistemas\\
            & Faculdade de Tecnologia Diamantes, FATED\\
            & \\

2003$-$2003 & Técnico em Processamento de Dados\\
            & Escola Profissional Nossa Senhora de Fátima, SENAI\\

\end{tabularx}

\section{Formação Complementar}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

2010       & Academia Java (128h)\\
           & Globalcode\\ 
           & \\

2010       & Álgebra Linear (120h) \\
           & Universidade de São Paulo, USP\\
           & \\

2009       & Tópicos de Programação (60h)\\
           & Universidade de São Paulo, USP\\
           & \\

2008       & Academia .Net (VB, ASP, C\# e ADO) (144h)\\
           & Ká Solutions\\
           & \\

2004       & Inglês (240h)\\
           & Escola Profissional Nossa Senhora de Fátima, SENAI

\end{tabularx}

%\section{Certificações}
%
%\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
%2011        & SCJP --- Sun Certified Java Programmer\\ \\
%\end{tabularx}

\section{Atuação Profissional}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Liberty Seguros $-$ Emphasys Consultoria \\
Cargo       & Líder de Projetos Web \\
Período     & 04/2011 $-$ Atual \\
Atividades  & Atuando na liderança de projetos web que utilizam as tecnologias VB.Net, ASP.Net (framework 3.5, 2.0 e 1.1 com Visual Studio 2010, 2008, 2005 e 2003) e SharePoint 10. Realizando o levantamento do escopo e requisitos, elaboração do planejamento, alinhamento de expectativas, gerenciamento da comunicação e mundanças do projeto. Atuando diretamente na análise e desenvolvimento de sistemas web. \\
            & \ \\

Empresa     & Serasa Experian\\
Cargo       & Analista de Sistemas\\
Período     & 10/2010 $-$ 04/2011\\
Atividades  & Implantação da gestão ágil na equipe de manutenção corretiva. Desenvolvimento Java Web (utilizando Eclipse, Websphere e Harvest). Desenvolvimento VB.Net e C\#.Net (framework 1.1, 2.0, 3.5 e 4.0 com Visual Studio 2010, 2008, 2005 e 2003). Implementação de métricas para melhoria da qualidade de desenvolvimento de software. \\
            & \ \\

Empresa     & Liberty Seguros $-$ Stefanini Consultoria \\
Cargo       & Analista de Sistemas Sênior \\
Período     & 11/06 $-$ 10/2010 \\
Atividades  & Desenvolvimento e manutenção de sistemas e webservices em VB.Net, ASP.NET e Javascript utilizando arquitetura de multiplas camadas e SOA. As principais atividades incluiram desenvolvimento Web, elaboração de planejamento e cronogramas, negociação de prazos, acompanhamento de homologações, suporte aos usuários e delegação de atividades para outros analistas. \\
            & \ \\

Empresa     & Intersaúde $-$ Emphasys Consultoria \\
Cargo       & Analista Programador Pleno \\
Período     & 09/2006 $-$ 11/2006  \\
Atividades  & Participação em projetos de desenvolvimento utilizando Visual Basic e Delphi. \\ 
            & \ \\

Empresa     & Signa Logística do E-Business \\
Cargo       & Programador Pleno \\
Período     & 04/2006 $-$ 09/2006  \\
Atividades  & Desenvolvimento de sistemas utilizando multiplas tecnologias $-$ ASP, VBScript, Visual Basic, HTML, XML, CSS e JavaScript. Desenvolvimento e manutenção de stored procedures, triggers em sistemas Oracle e Microsoft SQL Server. \\ 
\end{tabularx}

\section{Atuação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Colégio SAA\\
Cargo       & Professora \\
Período     & 02/2012 $-$ Atual \\
Atividades  & Professora das disciplinas do curso profissionalizante em Informática Conceitos de Programação e Implementação de Sistemas com Java. \\ 
            & \ \\

\end{tabularx}
\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Universidade Bandeirantes, UNIBAN \\
Cargo       & Professora \\
Período     & 04/2009 $-$ 08/2009 \\
Atividades  & Professora da disciplina de graduação Desenvolvimento Web. \\ 
            & \ \\

\end{tabularx}
\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Faculdade de Tecnologia Diamantes, FATED \\
Cargo       & Professora  \\
Período     & 06/2008 $-$ 06/2009 \\
Atividades  & Professora das disciplinas de graduação Desenvolvimento Web e Práticas de Orientação a Objeto com Java. \\ 
            & \ \\

\end{tabularx}
\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Empresa     & Faculdade Paulista de Artes, FPA \\
Cargo       & Professora \\
Período     & 05/2007 $-$ 07/2007 \\
Atividades  & Professora da disciplina do curso extracurricular Desenvolvimento Web com PHP. \\ 

\end{tabularx}

\section{Idiomas}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
Inglês      & Avançado\\
\end{tabularx}

\section{Conhecimentos}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{3.0cm}X}
Praticas Ágeis:  & Scrum, Lean, XP e TDD\\
Linguagens:      & C\#.Net, ASP.Net, VB.Net, VBScript, PHP, C/C++, Delphi, Java e JSP \\
Servidores:      & Websphere, IIS, Tomcat e Apache \\
Frameworks:      & .Net, Spring, Struts, Hibernate, CakePHP e JQuery \\
Tecnologias:     & HTML, CSS, XML, XSL, DTD, Javascript, Json, Ajax, Transact SQL \\
Aplicativos:     & Photoshop, Ilustrator e Dreamweaver \\
Banco de Dados:  & MySQL, Oracle e Microsoft SQL Server \\
Ferramentas:     & Visual Studio, Eclipse, Netbeans, Source Safe, Team System e Harvest \\
\end{tabularx}

%\section{Publications}
%\section{Interests}

\end{center}

\end{document}
